黑社會蠢但戰術要學

黑社會用強光去防礙記者拍攝，咁我地一樣可以
無證無據一樣起訴唔到，陳浩天一樣要放人

黑社會唔想記者影到你衰野就用大光燈照人，我地市民一樣可以
玩laser係好高明一招

要照一定要照佢個Cam/燈
保護手足 後排有責

乜事負皮？